大家點睇pi幣？第2個比特幣？

而家可以免費挖pi幣 係咪真係有價值？
有無人有研究開加密幣

有無人一齊挖

屁幣

有挖嗎

第3-無限種幣

on9。。。

？

到某個位會有限

挖咩撚嘢
連條chain做乜都冇講就會有錢生

Up乜柒 傻西

或者大家上網睇下咩係pi coin先

pi幣價值何在？

pi幣能不能變現，有沒有價值？多少價格？這都是幣友們最關心的問題。比特幣為何能炒到1萬美元？是因為有大量的用戶在支持，也就是有一種共識，都認識這個貨幣，都相信這個貨幣的去中心化功能，也就是信用產生了價值，因為沒有人能隨意更改比特幣，比特幣量是定量的，所以大家可以放心交易，這就是貨幣的價值。pi幣也是去中心化貨幣並且用安全圈功能建立強大的信用體系，因此價值是肯定有的，而且這是一種面向移動端的新型貨幣，大家都知道目前網際網路越來越偏向移動化，比特幣是電腦端的數字貨幣奇蹟，那麼pi幣將是移動端的數字貨幣奇蹟，有望再創輝煌。

on9

恨錢恨到傻

點睇波琴

Allin

弱智仔

垃圾幣

Ok 唔益你地班垃圾
遲下有價值個時你地就喊了

應該無其他幣可以超越到bitcoin

所有手機挖礦都係on撚9
就係咁簡單

大陸佬都信

你2018年開post話自已22歲衰爛賭欠債十萬
我真係想知你點益我

Bitcoin 個價企得咁撚硬九成係黑市交易撐起
其他濕鳩幣邊會超越到